#### Методы
* Для добавления метода, создаем контроллер и реализуем его аналогично
\App\Http\Controllers\GeoController
* Добавляем в routes/web.php новый роут в существующую группу роутов (с префиксом 1.0.0).